呢兩個ig仲係少過100k? 冇撚病呀?

成班撚樣遊行過1000k打晒飛機都算
成個運動兩個月有多
你同我講呢兩個ig仲係少過100k? 笑大人個口
係呀講緊你呀
仲唔快D同我入去follow晒佢?

傳送門:

傳送門:

Push

喂屌推得好辛苦, 有冇人入黎推下
一個就國際戰線先祖
一個就大和反送中第一人
值得你follow喇掛

傳送門:

推

再幫推

屌follow左係到講聲都好, 推到#50算

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

Follow

傳送門:

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

721
811

支持不過唔係好明點解要硬推個ig既followers
其實有好多相關IG pages都大大超越呢個數 點解唔由佢自然發展

721 811 820 推上去

立即普選 否則攬炒

日本妹真係要like 下
人地做咁撚多野

push!!!

一早follow咗

因為我相信followers都係表態支持既一種
國際戰線先祖又眾籌又登報
平野隔幾日就走上街頭支持我地
佢地應該得到更加多顯而易見既支持

佢個種氣魄真係好有魅力

follow完記得like晒d post